係唔係應該搞多次全民㩒美金？

認真，下個禮拜立完法之後。港幣可能跌到仆街。係唔係應該搞多次全民㩒美金？

蒙臉法果時已經唱左啲美金

支持

走晒去美股

依家都跌到咁，唔係唔推佢一把呀？

已經轉晒

美國佬同共產黨對立緊 邊個換美金就係顛覆緊國家經濟 係漢奸係賣國賊 要打把

唔會買港股

黎緊美股強勢
一齊ALL IN

ALL IN咗
仲想佢跌少少入多隻